<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Manga – AnmoSugoi</title>
    <link>https://www.anmosugoi.com</link>
    <description>Últimas noticias de anime y manga en línea!</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Feb 2025 04:37:54 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>The Eminence in Shadow: Cid, Claire y Aurora protagonizan el volumen 15</title>
      <link>https://www.anmosugoi.com/noticias/the-eminence-in-shadow-manga-15/</link>
      <description>&lt;p&gt;A través de sus respectivos medios oficiales, la editorial KADOKAWA ha presentado al público la portada oficial del volumen recopilatorio número 15 para la adaptación a manga de la novela ligera The Eminence in Shadow (Kage no Jitsuryokusha ni Naritakute!). Para esa ocasión, la ilustración de portada del volumen tendrá como protagonista a los personajes Claire [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publicación original de %bloglink%&lt;/p&gt;</description>
      <enclosure url="https://www.anmosugoi.com/wp-content/uploads/2025/02/Kage-no-Jitsuryokusha-ni-Naritakute-Claire-Kagenou-min.webp" length="None" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Panini y DC traen lanzamientos imperdibles para los fans del cómic</title>
      <link>https://www.anmosugoi.com/noticias/panini-dc-lanzamientos/</link>
      <description>&lt;p&gt;Si eres amante de los superhéroes y las historias icónicas de DC, te tenemos grandes noticias. Panini ha anunciado una serie de lanzamientos espectaculares que no pueden faltar en tu colección. Desde nuevas aventuras de Batman hasta la reunión de la Liga de la Justicia, estos títulos prometen emociones intensas y narrativas impactantes. Batman &amp;#38; [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publicación original de %bloglink%&lt;/p&gt;</description>
      <enclosure url="https://www.anmosugoi.com/wp-content/uploads/2025/02/panini-batman.webp" length="None" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Rent-a-Girlfriend pierde el encanto: críticas apuntan a Kazuya Kinoshita</title>
      <link>https://www.anmosugoi.com/noticias/rent-a-girlfriend-pierde-interes/</link>
      <description>&lt;p&gt;La popular serie Rent-a-Girlfriend ha sido tema de debate entre los fanáticos del anime y el manga en los últimos tiempos, ya que muchos consideran que la historia se ha vuelto repetitiva y aburrida. Uno de los principales motivos de estas críticas es su protagonista, Kazuya Kinoshita, cuya falta de desarrollo y decisiones frustrantes han [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publicación original de %bloglink%&lt;/p&gt;</description>
      <enclosure url="https://www.anmosugoi.com/wp-content/uploads/2025/02/rent-a-girlfriend.webp" length="None" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>El encantador volumen 13 de Uzaki-chan wa Asobitai! es presentado</title>
      <link>https://www.anmosugoi.com/noticias/uzaki-chan-wa-asobitai-manga-vl-13/</link>
      <description>&lt;p&gt;Los medios oficiales de la editorial japonesa KADOKAWA han presentado al público la portada oficial del volumen recopilatorio número #13 del manga de comedia romántica Uzaki-Chan wa Asobitai!&amp;#160;(Uzaki-chan Wants to Hang Out!). Para esta ocasión, la ilustración de portada de este volumen tendrá como protagonista a los personajes Hana Uzaki y a Ami Asai. De [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publicación original de %bloglink%&lt;/p&gt;</description>
      <enclosure url="https://www.anmosugoi.com/wp-content/uploads/2025/02/Uzaki-chan-wa-Asobitai-Hana-Uzaki-min.webp" length="None" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Sousou no Frieren superó la increíble cifra de 24 Millones de copias</title>
      <link>https://www.anmosugoi.com/noticias/sousou-no-frieren-manga-24m/</link>
      <description>&lt;p&gt;A la espera del lanzamiento de su volumen recopilatorio número 14, el manga Sousou no Frieren&amp;#160;(Frieren: Beyond Journey’s End) ha dado a conocer una noticia especial para los fanáticos y es que la obra logró superar los 24 millones de copias en circulación. Esta increíble cifra corresponde a las copias de los 14 volúmenes recopilatorios [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publicación original de %bloglink%&lt;/p&gt;</description>
      <enclosure url="https://www.anmosugoi.com/wp-content/uploads/2025/02/Sousou-no-Frieren-Frieren-Fern-min.webp" length="None" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>El manga Sono Bisque Doll finalizará en Marzo</title>
      <link>https://www.anmosugoi.com/noticias/sono-bisque-doll-manga-final/</link>
      <description>&lt;p&gt;En el episodio más reciente del popular manga de comedia romántica Sono Bisque Doll wa Koi wo suru&amp;#160;(My Dress-Up Darling) se ha dado a conocer una noticia que impacto a todos los fanáticos de esta franquicia. Esta noticia tiene que ver con el final de la obra y es que se reportó al público que [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publicación original de %bloglink%&lt;/p&gt;</description>
      <enclosure url="https://www.anmosugoi.com/wp-content/uploads/2025/02/Sono-Bisque-Doll-wa-Koi-wo-suru-manga-ilus-min.webp" length="None" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece revela asombrosa portada del volumen 111</title>
      <link>https://www.anmosugoi.com/noticias/one-piece-revela-portada-volumen-111/</link>
      <description>&lt;p&gt;Recientemente, la cuenta oficial de Twitter/X @MangaMoguraRE ha presentado al público la tan esperada portada del volumen 111 del manga de One Piece, y al parecer no ha dejado a nadie indiferente. Este volumen se está preparando para su lanzamiento el próximo 4 de marzo de 2025, y ya está dando de qué hablar entre [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publicación original de %bloglink%&lt;/p&gt;</description>
      <enclosure url="https://www.anmosugoi.com/wp-content/uploads/2025/01/Nami-One-Piece-1.webp" length="None" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>El manga ecchi Haite Kudasai, Takamine-san presenta su volumen 10</title>
      <link>https://www.anmosugoi.com/noticias/haite-kudasai-takamine-manga-vl-10/</link>
      <description>&lt;p&gt;A través de la cuenta de X de la revista japonesa Ganga Joker (Square Enix), se presentó al público la portada oficial del volumen recopilatorio número 10 para el manga ecchi de Yuuichi Hiiragi, Haite Kudasai, Takamine-san&amp;#160;(Please Put Them On, Takamine-san). Al igual que en portadas anteriores, la ilustración de este volumen tendrá al personaje [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publicación original de %bloglink%&lt;/p&gt;</description>
      <enclosure url="https://www.anmosugoi.com/wp-content/uploads/2025/02/Haite-Kudasai-Takamine-san-Takane-Takamine-min.webp" length="None" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>El creador de Rent-a-Girlfriend dará a conocer un «Feliz Anuncio» pronto</title>
      <link>https://www.anmosugoi.com/noticias/rent-a-girlfriend-autor-anuncio/</link>
      <description>&lt;p&gt;Según un informe realizado por el usuario de X/Twitter Manga Mogura RE (Anime &amp;#38; Manga News) (@MangaMoguraRE), el autor del manga Rent-a-Girlfriend (Kanojo, Okarishimasu), Reiji Miyajima, dará a conocer un «FELIZ ANUNCIO» el próximo 5 de marzo de 2025. Sin revelar muchos detalles sobre lo que se anunciará ese día, diferentes usuarios han comenzado a [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publicación original de %bloglink%&lt;/p&gt;</description>
      <enclosure url="https://www.anmosugoi.com/wp-content/uploads/2020/07/Kanojo-Okarishimasu-anime-min-3.jpg" length="None" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title>Komi-san wa, Komyushou desu: La increíble portada del volumen final es revelada</title>
      <link>https://www.anmosugoi.com/noticias/komi-san-manga-vol-final/</link>
      <description>&lt;p&gt;El popular manga de comedia romántica de Tomohito Oda, Komi-san wa, Komyushou desu (Komi Can’t Communicate), ha presentado al público nuevas actualizaciones sobre su esperado volumen final. Esta nueva actualización se trata de la revelación de la portada oficial de su volumen recopilatorio número 37 y final de la obra, el cual rinde homenaje a una [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publicación original de %bloglink%&lt;/p&gt;</description>
      <enclosure url="https://www.anmosugoi.com/wp-content/uploads/2025/02/Komi-san-wa-Komyushou-desu-ilus-min.webp" length="None" type="image/webp"/>
    </item>
  </channel>
</rss>
